[
  {
    "id": "0",
    "nombre": "Selecciona un concejo..."
  },
  {
    "id": "1",
    "nombre": "Allande"
  },
  {
    "id": "2",
    "nombre": "Aller"
  },
  {
    "id": "3",
    "nombre": "Amieva"
  },
  {
    "id": "4",
    "nombre": "Avil\u00e9s"
  },
  {
    "id": "5",
    "nombre": "Belmonte de Miranda"
  },
  {
    "id": "6",
    "nombre": "Bimenes"
  },
  {
    "id": "7",
    "nombre": "Boal"
  },
  {
    "id": "8",
    "nombre": "Cabrales"
  },
  {
    "id": "9",
    "nombre": "Cabranes"
  },
  {
    "id": "10",
    "nombre": "Candamo"
  },
  {
    "id": "11",
    "nombre": "Cangas de On\u00eds"
  },
  {
    "id": "12",
    "nombre": "Cangas del Narcea"
  },
  {
    "id": "13",
    "nombre": "Caravia"
  },
  {
    "id": "14",
    "nombre": "Carre\u00f1o"
  },
  {
    "id": "15",
    "nombre": "Caso"
  },
  {
    "id": "16",
    "nombre": "Castrill\u00f3n"
  },
  {
    "id": "17",
    "nombre": "Castropol"
  },
  {
    "id": "18",
    "nombre": "Coa\u00f1a"
  },
  {
    "id": "19",
    "nombre": "Colunga"
  },
  {
    "id": "20",
    "nombre": "Corvera de Asturias"
  },
  {
    "id": "21",
    "nombre": "Cudillero"
  },
  {
    "id": "22",
    "nombre": "Dega\u00f1a"
  },
  {
    "id": "23",
    "nombre": "El Franco"
  },
  {
    "id": "24",
    "nombre": "Gij\u00f3n"
  },
  {
    "id": "25",
    "nombre": "Goz\u00f3n"
  },
  {
    "id": "26",
    "nombre": "Grado"
  },
  {
    "id": "27",
    "nombre": "Grandas de Salime"
  },
  {
    "id": "28",
    "nombre": "Ibias"
  },
  {
    "id": "29",
    "nombre": "Illano"
  },
  {
    "id": "30",
    "nombre": "Illas"
  },
  {
    "id": "31",
    "nombre": "Langreo"
  },
  {
    "id": "53",
    "nombre": "Las Regueras"
  },
  {
    "id": "32",
    "nombre": "Laviana"
  },
  {
    "id": "33",
    "nombre": "Lena"
  },
  {
    "id": "34",
    "nombre": "Llanera"
  },
  {
    "id": "35",
    "nombre": "Llanes"
  },
  {
    "id": "36",
    "nombre": "Mieres"
  },
  {
    "id": "37",
    "nombre": "Morc\u00edn"
  },
  {
    "id": "38",
    "nombre": "Muros de Nal\u00f3n"
  },
  {
    "id": "39",
    "nombre": "Nava"
  },
  {
    "id": "40",
    "nombre": "Navia"
  },
  {
    "id": "41",
    "nombre": "Nore\u00f1a"
  },
  {
    "id": "42",
    "nombre": "On\u00eds"
  },
  {
    "id": "43",
    "nombre": "Oviedo"
  },
  {
    "id": "44",
    "nombre": "Parres"
  },
  {
    "id": "45",
    "nombre": "Pe\u00f1amellera Alta"
  },
  {
    "id": "46",
    "nombre": "Pe\u00f1amellera Baja"
  },
  {
    "id": "47",
    "nombre": "Pesoz"
  },
  {
    "id": "48",
    "nombre": "Pilo\u00f1a"
  },
  {
    "id": "49",
    "nombre": "Ponga"
  },
  {
    "id": "50",
    "nombre": "Pravia"
  },
  {
    "id": "51",
    "nombre": "Proaza"
  },
  {
    "id": "52",
    "nombre": "Quir\u00f3s"
  },
  {
    "id": "54",
    "nombre": "Ribadedeva"
  },
  {
    "id": "55",
    "nombre": "Ribadesella"
  },
  {
    "id": "56",
    "nombre": "Ribera de Arriba"
  },
  {
    "id": "57",
    "nombre": "Riosa"
  },
  {
    "id": "58",
    "nombre": "Salas"
  },
  {
    "id": "59",
    "nombre": "San Mart\u00edn de Oscos"
  },
  {
    "id": "60",
    "nombre": "San Mart\u00edn del Rey Aurelio"
  },
  {
    "id": "61",
    "nombre": "San Tirso de Abres"
  },
  {
    "id": "62",
    "nombre": "Santa Eulalia de Oscos"
  },
  {
    "id": "63",
    "nombre": "Santo Adriano"
  },
  {
    "id": "64",
    "nombre": "Sariego"
  },
  {
    "id": "65",
    "nombre": "Siero"
  },
  {
    "id": "66",
    "nombre": "Sobrescobio"
  },
  {
    "id": "67",
    "nombre": "Somiedo"
  },
  {
    "id": "68",
    "nombre": "Soto del Barco"
  },
  {
    "id": "69",
    "nombre": "Tapia de Casariego"
  },
  {
    "id": "70",
    "nombre": "Taramundi"
  },
  {
    "id": "71",
    "nombre": "Teverga"
  },
  {
    "id": "72",
    "nombre": "Tineo"
  },
  {
    "id": "73",
    "nombre": "Vald\u00e9s"
  },
  {
    "id": "74",
    "nombre": "Vegadeo"
  },
  {
    "id": "75",
    "nombre": "Villanueva de Oscos"
  },
  {
    "id": "76",
    "nombre": "Villaviciosa"
  },
  {
    "id": "77",
    "nombre": "Villay\u00f3n"
  },
  {
    "id": "78",
    "nombre": "Yernes y Tameza"
  }
]